\section{Misión}%
\label{sec:mision}
% % Anterior % %
% % cambiado de acuerdo con feedback de Fabio % %
%Proveer a las organizaciones ambientales de la provincia de Misiones con
%herramientas de hardware y software para el seguimiento en tiempo real de
%especímenes de vida silvestre en peligro de extinción, teniendo en mente el
%bienestar de la vida tanto humana como animal a través de la prevención de
%accidentes viales, además del compromiso con la comunidad de biólogos que se
%dedica al estudio de la fauna con el aporte de datos demográficos.

%Proveemos a nuestros clientes las herramientas de hardware y software
%para el seguimiento en tiempo real de los activos que representen una gran
%importancia para ellos, éstas herramientas están basadas en
%tecnologías de la nube, lo cual nos
%permite asegurar el alto nivel de escalabilidad, elasticidad y disponibilidad
%del servicio, las herramientas, en principio, están enfocadas al
%seguimiento de la fauna en peligro de la provincia de Misiones, teniendo en
%mente el bienestar de la vida tanto humana como animal a través de la
%prevención de accidentes viales y  el compromiso con la comunidad de
%biólogos que se dedica al estudio de la fauna con el aporte de datos demográficos.

Nuestra misión es proveer a los habitantes de la provincia de Misiones de las
herramientas de hardware y software necesarias para el seguimiento en tiempo real de sus
activos de interés, por medio de tecnologías escalables basadas en la nube, con
un alto nivel de elasticidad y disponibilidad. Aplicados a la prevención de
accidentes viales para proteger la vida tanto humana como animal.


\section{Visión}%
\label{sec:vision}
%Posicionar a la compañía en el servicio del seguimiento en tiempo real en el país,
%además, escalar este servicio que se está aplicando al seguimiento de la fauna
%en tiempo real a todas las reservas naturales del país

Posicionar a la compañía a nivel país, en cuanto al servicio de seguimiento en
tiempo real, principalmente el asociado al seguimiento de fauna, a todas las
reservas naturales existentes en Argentina, teniendo presente la innovación y el uso
de tecnologías emergentes para así poder prevenir uno de los problemas mas
importantes\cite{apn-ca} que enfrenta la \texttt{Administración de Parques
Nacionales}, los accidentes viales que involucren a estos especímenes
mencionados, en última instancia, diversificar el negocio, mediante la
implantación del servicio en otros mercados, como por ejemplo el mercado de
medios de transporte y la seguridad.

